大帥哥4

續繼 楊秀惠 譚凱琪

繼續

咁快第四個po

天嬌bb世界第一

少帥呢

留意到推post慢哂

貝貝

貝貝幾靚

等睇大結局爆四十個posts

忙緊

終於打啱字

美圖秀秀

秀圖美

秀圖美館

啱呀

快圖美

真係好似蔡思達

凌凌老豆

達哥共匪黎

正常呀

00老豆

標題打錯字呀

孫中山？

馬文才

三個有冇攪野？

美人計？

00老豆有律師唔做

鬼父

心理追凶咪溝唔到馬明
結果比守門員食咗

國產007條橋

放手啦啊叔

見到佢我淨係諗起平安谷佢做個封建老豆 勁憎佢

陳真

梁小冰老公

一有艾妞對腳即刻推得超快

又話唔睇

狄奇

留返隻腳指比我

又國家永遠嚮你背後

套野D演員好似城寨英雄溝平安谷

成套戲真係得張衛健啲戲睇得入眼

kfc巴打果然識cap

狄大帥既女人你都敢搞

見你講
我又睇下

唔夠氣

一次咁大把

依下出去都幾on9

同佢拍戲個個都要急口令

佢做乜整到個鼻咁

係

下，哦

咪係

個鼻假左好多年啦呢個阿嬸

著西裝都幾好睇

點解金剛枝槍射完唔駛拉一下？

好型

蔡思貝咁都選到港姐

漢奸走狗賣國賊

蔡思貝真係好靚

D配角都要學狄奇講對白

戴富婆

67

達哥又陀衰家

Machine gun

咪又
明知係Dicky個死對頭

著西裝既男人 加哂分
仲要深情咁chok住咁掛住蔡思貝 加一萬分

你on9

eo2做得幾好,佢次次做親呢類角色我都好想打鳩勁既佢

軍閥個個光頭

我女人

刺刀

我係狄奇今晚實大大力屌佢老婆

洪永城

洪永成把聲真係好出事
明明個台型都唔差又靚仔

壓大掛

李嘉成日行行企企咁

洛賓

太陽的後裔？

達哥愈黎愈靚

成班蹲低晒,eo2都唔一槍打瓜佢地??????????????

拆彈

我女人 明明好老土 但佢講又好有型喎

嬲樣幾正

第一集冇坐到監都冇人發覺

屌你呢套兄弟型撚過隔離Fev唔Fever咁撚多

整啞佢個角色吖嘛

Eo2個光頭佬真係好黑人憎

佢選唔到唔通你選到？

講野又單字

勁到

踩地雷

拆彈專家

好想由腳指奶到去旗袍開叉個度

太陽的後裔?

長髮真係幾正 依家又前返個tb頭

學戰狼果招得唔得

同埋兩集就感受到份兄弟情 套兄弟就......

想溝李嘉

型到跌渣

木村

邊嚟既火柴？

唔撚係嘛

無啦啦又有支火柴喺口

成日咬火柴

食左早餐未

車婉婉個friend

張沅沅

後

插落去個下拆彈係咩原理？

真係殺左佢阿爹

無拆

車丸丸 好痛

純粹講有個地雷係到咋

我要淫娃

推

湯丸丸

竹金

貝貝學生look

你問下宋仲基

達哥認真個樣真係唔慣

旗袍

學生妹

旗袍達

不過兄弟未齊人 好難講既

之前好睇佢唔順眼 依家個look幾好

長髮達哥係ok的

貝貝而家頭髮真係太短，突然覺得佢劇中長髮都唔錯

拆地雷好型呀

思貝呢套又幾正

兩舊丸
前院+後院

頂實個地雷,咁先可以安全爬過去

有冇玩踩地雷啊

轟呀

由側邊篤

沙包係即整

又玩腳

快啲開第5版啦

幾新奇嘅玩法

點解佢會咁輕易殺左佢老豆
頭先連殺個無名小卒都做假 唔想殺人啊？？

eo2企咁近唔驚爆炸一齊奶嘢

點解唔除鞋

腳

好緊張

佢傻傻地,大好機會都唔殺晒dicky幾兄弟,喺度睇戲

一袋仔沙換一個人重量

好假

EO2做咩唔一槍打死佢地

一除即爆

彈走枝火柴

好撚假

學生貝都唔錯

呢吓膠咗

仲乜推鳩人

虐畜

多左

咬火柴真係好型

痴撚線

好想聞佢對白襪

EO2 做乜鳩

好英

一開始幾兄弟扒低果下已經可以掃瓜佢地

哇......

CG老鼠

共匪？

比著我係e02就一嘢打爆哂佢地幾個頭就算
一了百了

個光頭佬都幾串

明明自已仆街仲問人有無事

Cls 堅型

Eddie 似洛賓多過省鏡哥

後面個女咁老嘅

六合彩王子

咁似支那套集結號個一幕

點解唔用真老鼠

咪係 搞咁多野唔知做乜鳩

老鼠畫得好令

係狼嘅返去練好啲牙
係羊嘅練好條腿

呢套先係兄弟？

拆緊果陣晤放老鼠

屌喇星好有張力
好似真咁

咁on9嘅 又要殺佢哋 又唔開槍 係要整色整水

型得好自然

冇汗漬

Otto

好型啊 一手拖返住人上車

屌好撚型！！！

拆地雷真係型啵
有氣場 帶到個緊張感

未畫好

幾正

不死徐子珊

eddie唔係喺拜仁練緊波既咩

成part最撚膠就cg老鼠

召喚腦魔

點解要走 唔打過 想炸死你喎

老老豆豆
玩到咁串 點會唔即場開拖呀

咁都留意到

呢個時候部車爆炸就神劇了

型到

達哥想攞影后

無人識六合彩王子

otto係森美

真架bo

屌

比地雷炸死可以話係佢地自己行錯入去
自己殺就難解話

一定要有d膠
你睇左後面個key人

啲老鼠笑死我

WFC

軍閥式煉膽大法

CG都要致敬西遊記

搞咁多野都唔互片

放得老鼠已經係死仇啦

訓地果時,打撚死哂佢算啦

但係好似做左好耐好耐好耐....
都仲係估緊邊個有陰謀

利申 得閒食飯睇下 冇追唔熟

雖然覺得佢個方法有啲膠，但成場個氣氛好好

唔可以殺呀

開始有吹捧味

D老鼠都有人讚

如果不死珊仲係度，應該取替達哥嗰角色

點解唔放少帥出去拆地雷

楊秀惠呢

張偉健真係好撚型

d地雷都係真

張衛健啲戲帶動到個緊張感

姐係其實eo2想唔想殺佢地咖屌 睇唔明

岩岩頭15分鐘出左

啱啱先拆完彈 但狄奇好似唔驚咁 仲可以大返人轉頭

咬火柴係佢自己諗定係以前民國d人都係咁？

我意思要出多D

確認係女學生？

掃把星

好似黎彼得扮學生妹咁

好想奶楊秀惠對腳

想走

譚凱琪閃開

地雷係假ga

女人果然唔吊高黎賣係冇市場

上房炮製你

想快d睇阿廉出場

又玩野

磨爆佢

達哥

想屌你啊達哥

呢套咩劇

叫楊秀惠補償三兄弟啦

留低隻豬先准走

蔡思貝係咪面癱

拎條命救完你 想走

如果不幸犧牲咗嘅話，光頭蒙就會：

津液

津液=精液？

頂真係！對佢幾好都冇用
硬係鐘意d唔出聲唔理佢 最好仲好憎佢既

李嘉一集過唔過10句對白

越難得到既嘢越想得到

嘩 傷晒

溝唔到既女人

強大

哇屌

呢套劇會收到幾多投訴

炆出黎

具具喊樣都好正

仲以為扑野

量力移為

夠雷

dororo咁

孫悟空真係孫悟空，拆地雷型好多

好過豬八戒係巾3個時on99 拆雷

有冇咁挎
咁傷

佢D型真係慢慢滲出黎

好型
感動

粉紅色褲係咩事

煲粥

堅似

烤彈 唔死都算好

冧到

帥氣到掉渣

咁就溝到

空肚食早餐

可能成輯先有50句對白

貝貝好cute呀

你睇小少帥

i know that feel bro

佢兩個旁菩無人喎

達哥啲戲好似好左好多咁

但呢套劇會係佢拍戲以黎最多對白既劇集

抵啦

你比地雷炸下囉

又撈

咁傷法
震碎內臟啦

又嚟部隊鍋

部隊鍋

又部長鍋

擺明玩嘢

又部隊鍋

ON9

又嚟

女人 又喊又笑 氹番樣都好正

擺明偏心

口水

食就食啦

死喇 好似覺得達哥靚咗咁

呢度貝貝又幾自然

達哥啲表情戲唔錯喎

貝貝
紮起頭髮靚咗咁多

點解我會諗起呢幕嘅

好撚想同貝貝做愛呀

一齊輪

山羊海味

達哥明顯有壓低把聲黎做戲
初初成日俾人話佢把聲尖

餐餐煲粥

救命呀，我唔得啦
收我做兵啦娘娘

果條女叫咩叫 佢老婆 唔係楊秀惠

咁快叫人妹妹

洪永城把聲做戲真係

貝貝好可愛

又爭

16頁 cls

貝貝好有進步

乾弟

達哥好靚

一三五獸惠 二四六譚凱琪 sunday大帥哥

第時一定係洪狗反

契弟

同埋點解佢地係姐姐？ 明明同時入門

話時話，少帥幾時先再出番嚟，好掛住佢

阻狗住哂

一字排開笑撚死

李嘉又無對白

李嘉成日唔見左人

突然兩個女人共同戰線

其實係咪真係講錯但係被馬強接到

每次睇都覺得洪永城同蔡思貝先係一對

咁識講野

楊秀惠

原來天嬌大過妖精3歲

成條街行晒

頂你pat

下半身思考

音樂好嘈

楊秀惠係咪做返自己

佢要寒背就返大帥

我愛李嘉bb

發姣戲獸惠真係世界第一

鎮長

達哥套衫好型

臀部

耶～～～～～～～～～

洪永城好似格格不入

譚凱琪好趕客

換左ali就正

楊秀慧好癲 句句都耶耶

起哂雞皮
現實如果有人咁講野 我應該打左佢好耐

好似朝早啲垃圾廢老咁 阻住哂返工

譚凱琪正喎

machine gun

Ali唔襯

ali 太高

凱琪淫到

好入戲 係咪做緊自己

正咩

我覺得貝貝呢家靚過早幾年好多

麥先根

貝貝好得意

而家菜思貝最得寵，兩個要一齊對付佢

佢當左果碌棍係如意捧咁舞

楊秀惠成日寒背就張衛健

係好撚正！淫又得賢良淑德又得

佢兩個扮追唔到好搞笑

佢個樣有啲似馬騮 襯返狄奇

插旗

好想加鄧以婷 佢都姣

味想天開

譚凱琪好正

但佢又耶得好自然
頭2集就嗲到骨痺
呢集就係搞笑

大貪到

蝕到扒

1秒冇哂

好撚爽

天嬌肯定最貪

雖然起雞皮 但佢做出黎又唔反感 做得幾好笑幾好睇

兩個都正

插旗 救命好好笑呀

英文名Kelly

嫂

兩個.....都正

快撚啲立法繁忙時間唔比2蚊佢地，唔好比佢地出街

正阿喂

就黎爆到一半

好貪

以為話友條街比一條

俾我就插支係大帥府

依個先最醒

達哥應該插屋企

哇 唔經唔覺就20頁

原來楊秀惠最高

咁耐得四個字對白 李嘉好慘

艾妞得少少貢品 天嬌就幾間鋪

笑撚4

直接插大帥屎忽啦

正撚到

本色出演

D 音樂有迪迪尼Pixar feel

好想屌到西皮貝貝反皮呀

好撚正

插落大帥哥到

2個都正

話咁快就10點3

正左好多

李嘉唔洗背對白

就完

做小寶果7個老婆是但一個正過佢10倍

20頁

達哥不了

架仔d人

21喇

點同 老婆都係個到搵到啦

佢嘅職責係打交

我都想插旗呀屌你

達哥插醫院, 孤兒院, 學校
全部人醫療, 學費要大帥埋單

真係不了 個2個E太太 正到

一集一個po

比一枝我插

女主角 換ALI
譚換肛交敏 就正

小金魚

肛交

留名待j

笑撚死 話咁快就睇完

肛交敏

Yes

依套野主旨係咪睇佢睇樣調教3個女人

奶埋譚凱琪對腳

咁重口味

高成大半個頭

攔番兄弟打拳啦
未夠班

貝貝留比各位巴打

肛交不了

我可以

得返一集咋

睇呢套野d時間過得咁快既

肛交敏個弱智西就算喇

貝貝留返畀我

肛嘉敏不了

開始拖

呢套戲睇達哥順眼好多
改觀咗
以前

佢之前拍既戲全部都同女神級做

楊秀惠 達哥都ok,譚凱琪真係比下去

悟空幾高 拍埋去矮到

巴打咁重口味，而家岩岩好，換走達哥就最好

插大帥府

達哥OK 巴打冇野嘛

思貝係咪靚女左
好有英氣

譚好撚正

一碗粥

J艾妞J到噴汁啦

呢啲先係大師級食評

我要

官人我要

係都換fyy

呢套劇蔡思貝好正
不過諗起佢依嫁個頭

狄奇 我要

官人 我要

唔好講

嘈到仆街

fyy演技

洪仔咁清醒

Fyy有啲嘈

唔記得

有冇人背哂d金句去溝女

洪狗過幾集你肯定鐘意咗達哥

岩岩個段真係笑撚死

我既眼耳口鼻係大帥哥既 我既豐胸玉腿係大帥哥既 我既喜怒哀樂 生生死死 全身都係大帥哥既

完全聽完唔會打冷震真係獸惠先carry到

馬蹄露個下巴

達哥正咗咁多嘅

鬼同你OT

7個老婆真係好正，除左陳法蓉

鬼同你ot 2

達哥好正

蔡思貝

馬小姐個下爬

馬蹄露個靚靚下爬

佢啲懶音

屌你馬蹄露？

佢定型左做妖花

馬蹄露就快變八方齋

蔡思達

面具.jpg

kiki

個頭做咩事？

簡兒

兩母女個樣都好膠好假

係咪唔識字

唔識字

回家的鎖匙

個樣真係好鬼假

因為唔識字

其實唔識字

馬蹄露

又係呢條假眼妹

屌 依件整容重裝甲雞

咁叻賭錢唔識字

簡淑兒?

屌 條整容怪

個琪琪好撚正

寫信就係講唔出口嘛 頂你要人讀返出黎

我都唔識字 又點同大少奶通姦

洪永成 好似做緊以前李思捷既角色 又係做卒仔 但有感情線

整容

周星馳

佢呢個look正過救妻個look好多

對住個柒碌講情詩

唔係床前明月光咩？

笑死 唔識字

眼皮好特別

洪永成下次學大陸咁
做完搵第個配音
無謂哂左個靚仔樣

呢首居然由女人寫比個男人
濕晒未

隻狗

九品芝麻官

李嘉連呢幕戲都冇對白

少帥

好多位都有抄

隻狗好得意

李嘉真係冇對白

狗狗好正

唔識字又聽唔明

冬來識字

簡淑兒真係整得好核突 好撚礙眼

好想睇李嘉多啲武打戲

想跣達哥

唔係果回事 完全唔夾

簡淑兒係咪唯一一個冇人讚既女角

三句對白都冇

洪永城最後鐘意蔡思貝

次次都諗起個白面具

冇波妹 不了

估唔到隻狗仲有戲份

張衞健就係行周星馳路線嫁啦

除過衫肥閪黎 走晒樣

少帥好戇居個樣

有了
夠鐘

大帥狗

徐榮好波

換著第二個真係做唔到
綜藝咖呢個路線估唔到會咁岩佢做

屌啊 勾義嫂

夠鐘

言承旭

有冇少帥cap圖？好得意

natasha
少d定力都真係搞唔掂

少帥好多戲，正

咁撚醒

老虎狗好cute

封野 流既
驚咩姐

阿笨好撚正

我都諗起

謀士洪仔

封信寫乜？

少帥著起套衫又幾型

講還講唔好貼相

呢part好悶

館秀圖美

自己友內鬥
呢點幾好睇

但果隻係八哥唔係呢種狗

垃圾洪永城

100%老豆

李嘉終於有對白

雲達不萊梅

李嘉終於有對白 就係講啊

李嘉得1句對白

講呀!

講啊！
李嘉對白get

李嘉：講呀！

講呀！！

李嘉有對白啦

講啊！

李嘉又係得一句：講呀！

反了反了

李嘉唔洗打其實唔洗出佢

講呀！

馬炭愈黎愈狗

有片尾曲

屌咁快又一集

好睇到

馬炭
馬強
馬嘉

瘋狂ng

講啊

穿煲

又有得cap獸惠對腳

有無最佳男配角提名

隻狗識玩

我有理由懷疑張衛健特登ng

哇屌你老尾個花絮正撚到

Ng 先有楊腿睇

楊秀惠花絮條腿

真係正

條腿

ng楊秀惠對腳

以為做左半集

點知咁快又一集

三字經出場

NG片隻腳

隻狗打乞痴

守門員

唱慢歌好聽啊

枝樹枝

29頁

下集又好睇喎

等cap!

話咁快又爆一半

今日算唔算推慢左

曹永廉終於出

張衛健唱慢歌好正

最愛身體健康

終於唔使聽聲夢班二打六 唱主題曲

肥仔

ng對腳，再高d就好啦

一集完全唔夠

守門員get

唔算 上次20

臨尾拎支槍出黎 個動作都諗過度過

阿廉似係好撚醒既角色

原來冇兵係手

真係飛落去
咪話唔驚

又要重溫舊片，搵下小金魚

kururu

咁細都j到

你愛我像誰 扮演甚麼角色我都會

狄大帥D兵好肥

話咁快KFC巴打已經cap好

仲要佢搵到mark lui果啲幫佢寫
如果都係星夢罐頭孖寶詞曲應該好難救

咁撚蒙 召喚kcoffee

連登仔無所不能

屌shiga入左星夢

張衛健最專業係個部隊鍋個底穿都叫繼續繼續 因為佢唔想浪費食物 知道一定唔可以ng

阿廉

唱廣東歌既DICKY

一入星夢就變咗奀星feel

駛唔駛要咁撚多吳若希風歌手
講真星夢黎黎去去張家誠寫歌實變吳若希果類歌

有穿咩？

臨尾ng片

之前都好多啦

身體健康 至情至聖

有呀 連登仔淨係掛睇腳

特登唉去楊秀惠到

獸胃點解咁撚博

神級

奶呀

唔好呀 頂唔順啦 打J啦

仲有隻少帥狗

小金魚真係好正，講野唔正都係一種味道

身體健康聽左咁多年都咁正

on9 譚凱琪包到實晒 完全唔識玩

馬拉第一淫婦

見到少帥狗就諗起常滿

不過常滿得意d

佢班士兵

好似馬雲

道友

我都覺

馬雲

跳落床果下 楊秀惠露埋打底褲 即刻用手遮返

今朝返學用泡妞三部曲溝倒2A班琪琪

正

步大文豪後塵

大神

著咁少，比我都挨去佢度

btw最後應該係洪狗背叛大帥哥

做乜9

唔會掛

點解對腳可以咁長

擺到明

佢宣傳張海報 洪永成揸槍個角度係指住張偉健架

玩腳都玩幾晚

圖

點睇得出

唔係點推佢做最佳男主角

睇過訪問
應該係爭蔡思貝

睇完呢集覺得9成係

拍埋張偉健度 明顯差左好多班喎

討論返楊秀惠啦 正啊

算唔算伏筆

如果楊秀惠+姚子羚會點

成晚點夠

講緊新歌 舊歌LOOP太多啦
佢月圓了隻碟我都有買 好正

其實你哋點知最後會有人背叛大帥

精盡人亡

劇情需要

成套劇最好戲除咗張衛健之外我覺得就係古明華，可惜戲份少，今集都冇得出場
如果佢做洪仔個副帥角色應該正好多，起碼有得發揮

所以咪話幾晚
係爭對波 如果唔係就PERFECT池

睇過個訪問
洪狗鍾意達哥
因為一開始幫佢攞子彈
但係達哥對洪狗無野

雙羊腿

我見佢鋪洪永城同簡兒條線 仲以為佢地一對

老土劇情啦
副帥25
最好打果個死戰打 最多口果個救主角而死

開始悶

我覺得洪仔個角色比陳山聰做比較好

洪仔個樣唔似會背叛人

諗起新少林寺劇情

你唔死 我訓唔著

唔係好鐘意達哥

唔係講笑，張偉健d型同man真係由本人同演技散發出黎，換做另一個做一定都係咁man，成套戲再膠都畀佢一個撐起哂

中尾段無左張偉健即刻跌晒watt

冇咗張衛健套劇應該真係幾尷尬

好撚明顯

以為想舖佢哋純愛線咁仲幾想睇

洪狗個樣都奸奸地
但佢D 演技真係好屎

套戲劇情真係廢到乜柒咁

睇劇情架咩，我睇張偉健同獸惠咋

雖然係膠劇，但有張衛健就升左lv

喺隔離post見到

我都係！！琴晚簡兒係隔離偷望佢 同埋送信
個感覺都幾好啊

有楊秀惠對腳

楊秀惠真係好撚姣 ，食咗春藥咩

我ok

仲諗住留意下呢pair 好似幾青春咁
覺得睇佢哋行純愛路線會好睇過爭達哥

打倒契弟

睇 dicky真係諗番以前嘅劇

當年小寶與康熙好正

但講小金魚死左好怪 有冇ching知情當年有咩事豬皮唔拍？

搵達哥做比兩男爭嘅女真係好出戲

好撚正呀對腳

有無諗過個三兄弟揾福褖壽做應該都幾搞笑

冇筆直,請左DICKY

果三隻野都唔肯做細架啦

Yo 打妖精咋嘛使乜驚啊

屌你咩福祿壽好笑？

咁弱智既劇睇完降低智商
開錯台好奇望左十分鐘都唔知係度做乜鳩 低級趣味
即刻轉返去Now

好唔鐘意睇菜思貝同狄奇感情戲

阮兆祥有幾可做主角，點會唔肯
李思捷應該都ok，話哂都多戲份
係王祖藍難d

兩條孖潤腸+唔覺勁
食屎啦三條木咀
睇見就憎
好撚在而家已經散撚左, 唔使再睇果三件不男不女

下 咁麻友係做邊個角色

楊秀慧ig 笑死

另外兩個我仲接受到，木子田心捷就收收皮先

我覺得係一日未叫cut 都唔應該停
有時可能咁樣爛煲之後爆肚可以仲好笑, 特別係喜劇

但真係做得好自然

真係無留意，可能真係唔想浪費食物

Ali好似未拍過古裝民初戲
想睇佢旗袍

儲楊秀惠J圖區

有冇手足覺得tvb個楊秀惠好好丁

仲有半個鐘

又等爆po

套兄弟好似睇撚左2個鐘咁 耐撚到

條撚準備

你會去睇先西利

又可以笑啦

屌你老味
套野都唔知乜撚垃圾黎
我係睇大帥哥 先被逼俾知套幾分鐘

開波

首歌

等撚左大帥哥好耐

把聲好正

喂喂喂

又要爆op喇

開波了

又坐定定睇劇

大無畏

真係好似達叔

趕返屋企睇

幾好wo 無追開?

拋花生

轉台啦
轉台啦
8點半就要睇達哥

今日唔部隊鍋

達哥d戲連Dicky 都carry唔到

去左個廁所

點解原諒左？？？

可能兒登仔睇唔明

部隊鍋呢

傾得咁秘密但下一秒即刻可以成班人入嚟

十成係

又有楊秀惠啦

佢地street fighter都唔識

我覺得洪仔啲戲已經進步左

垃圾不了

洪狗實勾二嫂

冇得NG, 好大壓力

有無睇marvel

李嘉對白1

屌 貝貝好撚正

李嘉

琴日都ng左啦 個煲串左

好撚少

穿

打拳就打拳啦 又攪埋咩炸彈手榴彈

今日好似推慢左

會唔會邊個保護邊個就食邊個

會唔會3條女都比兄弟cow晒

唔會又玩兄弟搶女吓話

冬來又有對白

達哥咩介波袋都無波

係咪要集集數住

Dicky 死左就可以分妻了

就係有人想做佢地

爭緊啲野睇嘛

睇佢兩個好悶

大帥哥可能喺gay 分曬啲老婆俾兄弟

洪仔對眼好淫

今集應該係咁多

蔡思貝同洪永城最終真係唔係一對？ 好一貫tvb式冤家橋段

兒登仔真係睇唔明

屌一播洪永城條線就覺得好撚悶

咁就食左古明華條仔啦

大帥哥仲有管家

係 想睇佢一集有冇超過5句對白

kfc都唔明

成部野
無dicky carry跟本死硬

另一賣點同樂趣

剪乜撚

剪髮

Play9me

係收撚硬皮

maymay出場第二集都多對白過李嘉咁多集

有冇人覺馬蹄露靚左

開定po

May may不了

今日少左人推post, 真係新屎坑三日香

treegun

豉油

貝貝真係唔錯

我有咩俾你剪呀 你係咪玩嘢呀？

咪撚癲啦屌你

契弟播咁耐仲係去到6版咋

少左好多

達哥同洪永城真係依套戲既敗筆，啲戲屎到呢

李嘉對白2

大師哥5

樓主記得係師

2

正常

李嘉2

係ge

因為一冇dicky戲份就少咗討論

3！

3

日日睇live咩

我覺得達哥ok, 有啲硬頸咁, 做得唔錯
洪仔就算罷啦

唔飲酒！

count住

我諗我會日日追

1001